[#Eye4HK Campaign] #Eye4HK x 823人鏈攻略

Post 1:
Post 2:
Post 3:
Post 4:

大家好，我地係 Eye For Hong Kong Campaign #Eye4HK

Eye4HK 已經令手遮右眼係外國人眼中，視為香港抗爭symbol ，尋日最高紀錄係每10分鐘有1411 tweets，喺歐洲特別係波蘭反應熱烈，亦有歐洲議會議員帶頭參與；連泰國、越南、剛果（係啊非洲嘅剛果）都有好多人參與，香港人去咗邊啊？
日本嘅tweet rate 仲高過香港

今晚 823 香港之路，將會係另一次connect 國際嘅機會。香港人話自己國際化，宜家成個campaign 同global 仲有好大段距離啊。跪求大家好似民間記者會咁，喺今晚823人鏈行動開始前，掩右眼三十秒，俾國際媒體影低呢個symbol 的一刻。

要令Eye4HK 一傳十十傳百，麻煩大家今晚post 完selfie，TAG 至少5個朋友，尤其係外國朋友，跟以下format tag人：

<Eye for HongKong Campaign>
To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered. Consider wearing a mask, which symbolizes Hong Kong people’s fear of expression, if you wish
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 of your friends to take part in this challenge in the next 24 hours
@ @ @ @
4. Add the following hashtag:

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

好多人只係forward 個campaign 文宣圖當做左，俾人tag 嘅又唔找數呢個campaign 唔需要眾籌，唔需要物資，連文宣都唔太需要，需要嘅係你親身參與明白前線會擔心安全問題，安全問題請參考返上個post嘅Q&A。但！係！和理非同冷氣軍師唔好係度扮前線，求求大家，前線幫你擋子彈，宜家只係想你幫手做一次港女港男，自拍一張將Eye4HK tag 出國際，connect HK to the world，咁微小嘅訴求，你可唔可以唔好似香港政府咁零回應？

推！！！！！！

無力都推

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

推